{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/masanjib",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "馬山チプ"
    },
    "text": "馬山チプ\\n\nソウル特別市 中区 世宗大路14キル22-5\\n\n40年以上の長い歴史を誇る馬山チプは、古き良き韓屋を現代風にリノベーションした一風変わった韓国料理店です。伝統と革新を融合させ、訪れる全てのお客様にとって忘れられない体験を提供しています。 特に人気なのが、馬山チプ独自のアンコウの辛味蒸煮と、ピリッと刺激的な豚肉の辛味炒めです。これらの料理は、古来から受け継がれてきた秘伝のレシピで調理され、毎日多くのお客様を虜にしています。 また、ボリュームたっぷりのクッパと、旬の牡蠣や唐辛子を使用したチヂミは、ビールや焼酎のお供に最適です。お仕事帰りのリラックスタイムや友人との集まりに、ぜひとも馬山チプの心地よい雰囲気をお楽しみください。 この馬山チプは、気軽に飲みに来られる、地元民から愛され続けている名店です。一度訪れたら、その風味と雰囲気、そしてスタッフの温かなおもてなしに魅了され、再訪を誓うこと間違いなしです。 馬山チプで、真心こもった韓国料理の数々をご堪能ください。新しい体験と美味しい驚きが皆さまを待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬山チプの場所はどこですか？",
            "answer": "馬山チプはソウル特別市 中区 世宗大路14キル22-5にあります。"
        },
        {
            "question": "馬山チプの歴史はどのくらいありますか？",
            "answer": "馬山チプは40年以上の長い歴史を誇っています。"
        },
        {
            "question": "馬山チプではどんな料理が人気ですか？",
            "answer": "特に人気なのは馬山チプ独自のアンコウの辛味蒸煮と、豚肉の辛味炒めです。"
        },
        {
            "question": "馬山チプの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "馬山チプは古き良き韓屋を現代風にリノベーションした一風変わった雰囲気の韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "馬山チプは地元民に愛されていますか？",
            "answer": "はい、馬山チプは地元民から愛され続けている名店です。"
        },
        {
            "question": "馬山チプの料理はどのように調理されていますか？",
            "answer": "馬山チプの料理は古来から受け継がれてきた秘伝のレシピで調理されています。"
        },
        {
            "question": "馬山チプのおすすめのお供は何ですか？",
            "answer": "馬山チプではボリュームたっぷりのクッパと、旬の牡蠣や唐辛子を使用したチヂミがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "馬山チプのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "馬山チプのスタッフは温かなおもてなしでお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "馬山チプは再訪したくなるお店ですか？",
            "answer": "はい、一度訪れたらその風味と雰囲気、そしてスタッフの温かなおもてなしに魅了され、再訪を誓うこと間違いありません。"
        },
        {
            "question": "馬山チプで体験できることは何ですか？",
            "answer": "馬山チプでは真心こもった韓国料理の数々を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 396
    }
}